唔係黑心 一陣澳門隨時陸沉

我係你真係搵定地方避難

呢個風廢

Ok

澳門將會成為歷史

澳門仲廢

上次係有大潮
今次冇咁大鑊